巴西龜唔食野

有無開口呼吸個d？ 如果無就應該唔係肺炎
係咪食咗啲奇怪嘢腸胃炎？
試下浸reptoboost睇睇好唔好d

唔使咩暖管呢啲嘢啦,我嗰隻養咗8年都係咁啦

我果隻都8年 怕凍驚佢病所以先加比佢

我嗰隻不知幾生猛,仲係腳膠嚟.好撚鍾意我行到邊就跟到邊.

冬天食慾低好正常
我隻龜每逢冬天黎前會食多d野，到冬天就唔使餵食